# 
# Translators:
# S.Brandt <s.brandt@mixxx.org>, 2018
# Sebastien BLAISOT <sebastien@blaisot.org>, 2016
# Sebastien BLAISOT <sebastien@blaisot.org>, 2016
# 尚齊 吳, 2018
# 羅廷中 <timloo0710@gmail.com>, 2017
# 鬼迪 陳 <Hank_10702@yahoo.com.tw>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mixxx DJ Windows installer\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-17 21:53+0000\n"
"Last-Translator: S.Brandt <s.brandt@mixxx.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/mixxx-dj-software/mixxxdj-windows-installer/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#.  Programm informations
msgctxt "ApplicationName"
msgid "Mixxx"
msgstr "Mixxx"

msgctxt "ManufacturerName"
msgid "Mixxx"
msgstr "Mixxx"

msgctxt "ManufacturerFullName"
msgid "The Mixxx Development Team"
msgstr "Mixxx 開發團隊"

msgctxt "ProductDescription"
msgid "Open-source Digital DJ software"
msgstr "開放源碼數位 DJ 軟體"

msgctxt "Comments"
msgid "Installs Mixxx"
msgstr "安裝 Mixxx"

#.  Error messages
#.  DO NOT BREAK LINES BECAUSE LINE BREAKS WILL SHOW UP AS-IS IN THE INTERFACE
msgctxt "OS2Old"
msgid "This product requires Windows 7 or above."
msgstr "此產品需要 Windows 7 或以上。"

msgctxt "NewerInstalled"
msgid "The same or a newer version of this product is already installed."
msgstr "已安裝相同版本或更新版本的這種產品。"

msgctxt "x64VersionRequired"
msgid ""
"You need to install the 64-bit version of this product on 64-bit Windows."
msgstr "您需要在 64 位 Windows 上安裝此產品的 64 位版本。"

msgctxt "x86VersionRequired"
msgid ""
"You need to install the 32-bit version of this product on 32-bit Windows."
msgstr "您需要在 32 位 Windows 上安裝 32 位版本的這種產品。"

msgctxt "x86VersionWarning"
msgid ""
"You are about to install the 32-bit version on a 64-bit operating system. We"
" recommend using the 64-bit version for better performance. You can download"
" the 64-bit installation package from http://mixxx.org/download/"
msgstr "您將要在 64 位作業系統上安裝 32 位版本。我們推薦使用 64 位版本的更好的性能。你可以從 http://mixxx.org/download/ 下載 64 位安裝包"

msgctxt "XPWarning"
msgid ""
"You are installing Mixxx on an outdated operating system. Some functions may"
" not work well or at all. We recommend upgrading your operating system."
msgstr "你過時的作業系統上安裝 Mixxx。好或根本，某些功能可能無法工作。我們建議升級您的作業系統。"

msgctxt "bitWidthMismatch32"
msgid ""
"You are about to install the 32-bit version but a 64-bit one is already "
"installed. This can lead to undesired behavior. Please un-install the "
"existing Mixxx first, or download the 64-bit installation package to upgrade"
" (unless you know exactly what you are doing.)"
msgstr "您將要安裝的 32 位版本，但已經安裝了一個 64 位。這可能導致意外的行為。首先，請卸載現有的 Mixxx 首先，請卸載現有的 Mixxx 或下載 64 位安裝套裝軟體來升級 (除非你知道你在做什麼)。"

msgctxt "bitWidthMismatch64"
msgid ""
"You are about to install the 64-bit version but a 32-bit one is already "
"installed. This can lead to undesired behavior. Please un-install the "
"existing Mixxx first, or download the 32-bit installation package to upgrade"
" (unless you know exactly what you are doing.)"
msgstr "您將要安裝 64 位版本，但已經安裝了一個 32 位。這可能導致意外的行為。首先，請卸載現有的 Mixxx 首先，請卸載現有的 Mixxx 或下載 32 位安裝套裝軟體來升級 (除非你知道你在做什麼)。"

msgctxt "OlderVersionFound"
msgid ""
"An older version of Mixxx has been detected. As we changed installer, we can"
" not smoothly upgrade. Please uninstall older version before installing this"
" one."
msgstr "檢測到舊版本的 Mixxx。當我們改變了安裝程式，我們不能順利升級。請安裝這個之前，卸載舊版本。"

msgctxt "VCredistNotFound"
msgid ""
"Installer was not able to find Microsoft Visual C++ 2015 Redistributable on "
"this system. This is likely an installer bug that should be reported to "
"Mixxx developers."
msgstr "安裝程式在作業系統裏找不到Microsoft Visual C++ 2015 Redistributable。有可能是安裝程式的錯誤，請回報給Mixxx開發者。 "

#.  Custom Warning Dialog
msgctxt "WarningDlgTitle"
msgid "{\\WixUI_Font_Title}Warning"
msgstr "{\\WixUI_Font_Title}警告"

#.  Custom exit dialog
msgctxt "StartOnExit"
msgid "Launch Mixxx when setup exits."
msgstr "當離開設定時，請登入Mixxx. "

#.  Features translations
msgctxt "FeatureCompleteDescription"
msgid "The complete package."
msgstr "完整的包。"

msgctxt "FeatureMainProgramTitle"
msgid "Core application"
msgstr "核心應用程式"

msgctxt "FeatureMainProgramDescription"
msgid "The core Mixxx application including controller presets."
msgstr "核心 Mixxx 應用程式包括控制器預設。"

msgctxt "FeaturePDBTitle"
msgid "PDB debug files"
msgstr "PDB 除錯訊息檔"

msgctxt "FeaturePDBDescription"
msgid ""
"Install Mixxx PDB files to use with a debugger. This is useful to debug "
"Mixxx and provide readable backtraces to the development team."
msgstr "安裝Mixxx PDB 檔好讓除錯器使用。這工具對於除錯及提供開發團隊可讀性的追蹤報告非常有幫助。"

msgctxt "FeatureDesktopShortcutTitle"
msgid "Desktop Shortcut"
msgstr "桌面快捷方式"

msgctxt "FeatureDesktopShortcutDescription"
msgid "Add a shortcut to Mixxx on your desktop"
msgstr "添加 Mixxx 在您的桌面上的快捷方式"

msgctxt "FeatureManualTitle"
msgid "User Manual"
msgstr "使用者手冊"

msgctxt "FeatureManualDescription"
msgid ""
"The Mixxx user manual in PDF form, also available at "
"http://mixxx.org/manual/"
msgstr "MIxxx使用者操作手冊採PDF格式，在官網http://mixxx.org/manual/上也有放。"

msgctxt "FeatureTranslationsTitle"
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

msgctxt "FeatureTranslationsDescription"
msgid ""
"Resource files that allow Mixxx to display in alternate languages, other "
"than US english"
msgstr "資源檔可允許Mixxx呈現其他的語言，有別於US 英文"

#.  Bootstrapper
msgctxt "Caption"
msgid "[WixBundleName] Setup"
msgstr "[WixBundleName] 設定"

msgctxt "Title"
msgid "[WixBundleName]"
msgstr "[WixBundleName]"

msgctxt "ConfirmCancelMessage"
msgid "Are you sure you want to cancel?"
msgstr "你確定將要取消嗎?"

msgctxt "ExecuteUpgradeRelatedBundleMessage"
msgid "Previous version"
msgstr "之前的版本"

msgctxt "HelpHeader"
msgid "Setup Help"
msgstr "設定的輔助說明"

msgctxt "HelpText"
msgid ""
"/install | /repair | /uninstall | /layout [directory] - installs, repairs, uninstalls or\n"
"    creates a complete local copy of the bundle in directory.\n"
"    Install is the default.\n"
"\n"
" /passive | /quiet - displays minimal user interface with no prompts or displays no user interface\n"
"    and no prompts. By default user interface and all prompts are displayed.\n"
"\n"
" /norestart - suppress any attempts to restart. By default user interface will prompt before restart.\n"
"\n"
" /log log.txt - logs to a specific file. By default a log file is created in %TEMP%."
msgstr ""

msgctxt "HelpCloseButton"
msgid "&Close"
msgstr "&關閉"

msgctxt "InstallHeader"
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

msgctxt "InstallMessage"
msgid ""
"Setup will install Mixxx on your computer.\n"
"It will first install required third party libraries, then Mixxx itself.\n"
"Click Install to continue or Close to exit."
msgstr ""

msgctxt "InstallVersion"
msgid "Version [WixBundleVersion]"
msgstr ""

msgctxt "InstallOptionsButton"
msgid "&Options"
msgstr "&選項"

msgctxt "InstallInstallButton"
msgid "&Install"
msgstr ""

msgctxt "InstallCloseButton"
msgid "&Close"
msgstr "&關閉"

msgctxt "OptionsHeader"
msgid "Setup Options"
msgstr "安裝選項"

msgctxt "OptionsLocationLabel"
msgid "Install location:"
msgstr "安裝位址:"

msgctxt "OptionsBrowseButton"
msgid "&Browse"
msgstr "&瀏灠"

msgctxt "OptionsOkButton"
msgid "&OK"
msgstr "&OK"

msgctxt "OptionsCancelButton"
msgid "&Cancel"
msgstr "&取消"

msgctxt "FilesInUseHeader"
msgid "Files In Use"
msgstr ""

msgctxt "FilesInUseLabel"
msgid "The following applications are using files that need to be updated:"
msgstr ""

msgctxt "FilesInUseCloseRadioButton"
msgid "Close the &applications and attempt to restart them."
msgstr ""

msgctxt "FilesInUseDontCloseRadioButton"
msgid "&Do not close applications. A reboot will be required."
msgstr ""

msgctxt "FilesInUseOkButton"
msgid "&OK"
msgstr "&OK"

msgctxt "FilesInUseCancelButton"
msgid "&Cancel"
msgstr "&取消"

msgctxt "ProgressHeader"
msgid "Setup Progress"
msgstr ""

msgctxt "ProgressLabel"
msgid "Processing:"
msgstr ""

msgctxt "OverallProgressPackageText"
msgid "Initializing..."
msgstr "初始化..."

msgctxt "ProgressCancelButton"
msgid "&Cancel"
msgstr "&取消"

msgctxt "ModifyHeader"
msgid "Modify Setup"
msgstr ""

msgctxt "ModifyRepairButton"
msgid "&Repair"
msgstr "&修復"

msgctxt "ModifyUninstallButton"
msgid "&Uninstall"
msgstr "&解除安裝"

msgctxt "ModifyCloseButton"
msgid "&Close"
msgstr "&關閉"

msgctxt "SuccessHeader"
msgid "Setup Successful"
msgstr ""

msgctxt "SuccessInstallHeader"
msgid "Mixxx installation has been successful"
msgstr "Mixxx 已成功安裝"

msgctxt "SuccessRepairHeader"
msgid "Mixxx repair has been successful"
msgstr "Mixxx 已成功修復"

msgctxt "SuccessUninstallHeader"
msgid "Mixxx uninstall has been successful"
msgstr "Mixxx 已成功解除安裝"

msgctxt "SuccessLaunchButton"
msgid "&Launch"
msgstr "&登入程式"

msgctxt "SuccessRestartText"
msgid "You must restart your computer before you can use the software."
msgstr "您必須要在使用軟體前重新啟動電腦"

msgctxt "SuccessRestartButton"
msgid "&Restart"
msgstr "&重新啟動"

msgctxt "SuccessCloseButton"
msgid "&Close"
msgstr "&關閉"

msgctxt "FailureHeader"
msgid "Setup Failed"
msgstr ""

msgctxt "FailureInstallHeader"
msgid "Mixxx installation failed"
msgstr "Mixxx 安裝失敗"

msgctxt "FailureRepairHeader"
msgid "Mixxx repair failed"
msgstr "Mixxx 修復失敗"

msgctxt "FailureUninstallHeader"
msgid "Mixxx uninstall failed"
msgstr "Mixxx 解除安裝失敗"

msgctxt "FailureHyperlinkLogText"
msgid ""
"One or more issues caused the setup to fail. Please fix the issues and then "
"retry setup. For more information see the <a href=\"#\">log file</a>."
msgstr ""

msgctxt "FailureRestartText"
msgid ""
"You must restart your computer to complete the rollback of the software."
msgstr ""

msgctxt "FailureRestartButton"
msgid "&Restart"
msgstr "&重新啟動"

msgctxt "FailureCloseButton"
msgid "&Close"
msgstr "&關閉"
